兩個中槍 一堆人爆哂缸 拉百幾個 同我講成功?

唔只不完美 直頭不可接受

你話阻到好多人返工咩?
今朝一落街見到條巴士隊長到
你地太睇少香港人啦

如果每日要咁多手足受傷
被捕流血 先罷得兩日工

我係商家佬同政府真係笑而不語
今日問你最深刻嘅

係恆指跌800點? 定手足中槍?
如果係前者咁大家可以繼續

如果中兩槍只係換黎恆指跌800點
呢個性價比簡直低到無倫

見到有人call 聽日繼續
希望大家要好好諗下個策略
因為聽日只會比今日重防 更多便衣

Keep住每日24小時做，每人10舊，100人一區，3分鐘內條街有1000舊雜物。扔完等9黎做路人甲乙丙，黑9走左再扔，目測每次黑9只有20-30人，Keep住做黑9必敗。

成地油好過成地rb

咁都唔肯自發罷

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

講撚左搞埋巴士車窗

荃葵青阻到佢地遲返工，但逼唔到佢地罷工。
港豬落車幫手清rb，合力推郁巴士，完全冇得救，一走開條rb唔夠3分鐘就俾佢地清曬，後面架eu都唔使落地清

推

自推
如何減低手足受傷機會? 係要面對最大問題

實際操作上唔夠現實
組織時間上難
搵雜物1000舊仲要 repeat 都係一個問題

一係油，一係玻璃碎

9掃埋一邊ja

做人現實啲 到今日都無自發罷
就要認真搞工會
唔好成日幻想突然第二日全民三罷
唔好做無謂幻想

成街垃圾，草木竹石皆可為劍

自推
需要認真策略
唔想再有手足聽日中槍

我仲想見到通街都係火
係大大火 仲有濃煙

呢個係必需
彩虹一戰係幾有效
最重要嘅不是火 是煙

自推
需要認真策略 軍師要發揮更大作用

推 荃葵青罷工效能真係好低

自推
需要認真考慮聽日開花策略

可參考黑鷹15小時 燒車胎

自推
唔好覺得今日係成功
要諗下我地付出咗幾多

公共交通工具呀

自推
需要保護手足

屌
有幾多係鳩拉你唔講
定係又係偽黃

Push

公路用釘
黨鐵用氣球

咁樓主係咪諗住和平靜坐，用愛去感化香港政府？

如果要避免中槍真係要留係屋企先得，狗發癲唔等於我地戰略有問題

巴打你知唔知偽黃咩意思
鳩拉係咪拉啊?
係咪要坐48啊?
係咪要搵律師啊?
係咪要多個女仔比人性侵強奸啊?
係咪要多個人被自殺啊?
係咪日後無得上前線啊?
答我啦屌你老母

響武力唔對等
狗毛都傷唔到一條嘅情況下
需要更多策略同反思
否則只會越黎越多人收皮

1. 成效低，
2. 支持低
3. 兄弟中搶，能夠得幾多香港人由藍變黃？
4. 打開了警察開搶的心理關口，
5. 港共政府再有藉口再推緊急法。。

活動不是要持續嗎?
今天活動完了，國際社會立即做野o羊？一定吾會啦。

係屌你

唔想答你所謂垃圾問題
休息撚

你邊隻字見到我休息啊?
咁大段嘢有無「休息」兩隻字啊?
係答唔到定唔答啊?
你唔需要答我以上問題
只係需要有更好策略
唔好無啦啦話人休息撚啦好嘛

拉

自推

比較難，畢竟會多便衣
第二日一定比今日重防
就算想快閃挖磚做rb跟住轉地方都唔掂，容易比人周到

有巴打分析過
聽日一早有機會用多便衣 少防暴策略
等聚人有困難
再後就係多防暴 多便衣做跟蹤以及拘捕
其實係好難破解到
如果想衝突嘅話 一定有流血同被捕
問題係物資上如何可以更安全
比如好似琴日有巴打講過
響屋邨掟垃圾落街 高空RB
其實都可取 如果更多會更好
同埋雪糕筒戰術

你無寫明唔等於冇

其實要答有幾難

有邊一次行動後唔係咁

答啦答啦

咪咁on9

不如你每次都開一個post

每一次行動
都需要一次反思
呢個你覺得有錯咩?
唔係我地點進化?

你第一句介唔介意講多少少
我都想知自己用字方面有咩問題
盡量減低誤會

無予告地黎明行動會好好多

介意

點解講少啲

自推
需要更多策略

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

不貪不留，義士要打閃擊戰

冇出黎嘅先會覺得今日成功

地鐵呢？

倒油落路軌

咁你話我聽點做好

戰果同代價....
睇你點睇

推
行動要改變，做乜都好但唔好重覆之前唔完美嘅行動，唔係只會不停重覆相同結果甚至更差

制造到混亂
我覺得ok
但損兵折將

而家武力唔對等

唔可以話成功
但都要繼續

中槍我真係好難量化

傷敵一千
自損一萬

無可否認
現時個門檻係提高咗
雖然大家參與嘅角色都多咗

tui

認真好撚頹

呢一個係死證
正面衝突係無可能
差在用咩去代替

帶刀

我明啊巴打
因為我果區都係
所以更需要知道 點樣引更多人出黎

哇 呢一個就真係可以評估嘅
使用同儲存上都大風險
更大風險係比人告嘅機會會易咗

驚d暴徒 保護自己姐 中大個學生都冇事我地應該都冇事掛？

自推
需要反思 集思

發夢見到朝早仲未多手足 跟住set完就比班藍絲勁快拆完

btw 我係絲

法律嘅嘢我就唔識哂
應該要睇合理辦解
以我所知自衛好似唔算係
呢點要搵有關巴打再解釋

講得好啱，唔想再見到人中槍

今日大把藍屍on9執石仔
諗過個劇本把啦

藍絲拆就一定 最怕有時有啲巴絲見到
無狗就black block企響度
結果原來有便衣狗響隔離
btw 我唔會信連登有女仔上

受傷同流血已經好傷
中槍我都真係唔想見到

自推
希望大家要知道比例呢樣野
我唔會話無犧牲就得丁公義
呢點唔現實
但個比例今日真係太大

自推
唔希望聽日再有人中槍

自推
要進化
不能一味重復

自推
大家需要正視聽

認同，用手足條命去換罷工，班香港人仲要老閪都要返工，你話嬲唔嬲

玻璃貴過手足條命。

仲要係唔長遠

自推
手足一個都不能少

自推 正視聽
今日非常之唔完善

樓主覺得可以無犧牲抗爭?咁你係屋企等運到啦

需要更多策略同反思

十分成功

唔信得罷工一個方法

請睇#76
我唔會咁天真咁諗
琴日都仲有好多巴打有唔同新方法
比如噴黑巴士之類

一隻狗都冇死 唔完有進步空間 再接再厲
唔好同佢搏拳
放工慢慢玩

火雲邪神：
天下武功 無堅不破 唯快不破

聽日一定有卧底狗

本post絕對唔係希望大家休息
而係希望大家模式

呢一樣嘢 多小組式行動會較安全
不過條件都相對高

想講教仲有咩方法....
和平示威，打壓多到仆街
勇武更加唔使講，買少見少
靠外國?真係得啖笑,十世都過唔到個法案
其實起碼有一半嘅香港人都係靠念力革命，嗌完個口號轉個頭就去飲喜茶食元氣，就連twitter推下po都覺得煩...咁嘅心態，就算有1000種方法，都贏唔到。喂，而家革命，唔係打飛機呀

Up

咁你想點，一直打沉士氣好威？

exactly
講咗幾千次香港啲人係唔會罷工,全世界罷工都係因為自己嘅利益受到剝削,幾可因為polisticsb罷工ar,你哋又死都唔信

此路不通就轉第條路

唔想手足再被捕再受傷

巴打我絕對無意打沉士氣
我自己今日搞完一大輪 返黎又見睇返被捕手足啲片
自己都唔好受
只係需要減低受傷機會係事實
我地嘅路會越來越難行
但係要面對同要進步

agree
諗下點搞工會最實際

最好就係 真係快閃 用班狗黎做人肉rb
但我地無大台無組織好難做到咁既效果
唯有小隊行動 隨地整

全民垃圾蟲計劃

坦白講，要有人組織罷工，無人敢做出頭鳥
你睇下乜乜工會、乜工盟等都縮哂係窿入面

訓醒未港豬

成日手殘，飲玻璃樽汽水唔小心喺馬路撞親跣手點算

乘客合力推巴士??

有冇片睇下?? 真係咁港豬??

我記得facebook 係有
係真 但要搵搵

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

情緒動員最多咪罷一日兩日，工會先係長遠之計

只用情緒勒索
雖然一開始睇落有效
但實際上係對日後運動不能持久嘅原因黎

push

今日無論個股市跌幾多都冇快感 因為淨係想關心手足既安全

港豬肯罷咪無事囉屌

又放負

真係好撚多港豬 藍屍

問題就係港豬唔肯罷
我地要做嘅嘢係令更多港豬罷
有方式咁罷
但呢樣已經去伸延到工會 可以搵Gay巴佢地查詢
都鼓勵大家就算唔入會都好 都要響職場上叫多啲人一齊罷

兩位手足中槍 我真係連打個和都講唔出

隔離post 見到
二百萬三罷聯合文宣組 Hong Kong Strike
⚠️三罷聯合陣線速報⚠️
已成立工會（4）：金融、保險、資訊科技、公務員
已交表成立工會（1）：表演藝術界
籌備工會中／有意成立工會（12）：設計界、影音界、市場營銷管理、廣告界、工程界、檢測及認證業、文職及行政人員、製造業、言語治療、牙科界、零售、公關
想搞工會但搵唔到手足（3）：教育界、黨鐵、物流

⚠️新界別Group⚠️
美心公司
珠寶業
In-house legal
HR
H&M 公司
製造業
寵物業
公關界 @HKPRStrike
咖啡業
網店
採購及貿易界
牙科界
特低電壓工

⚠️短期目標⚠️
一星期內：三罷頻道要過5萬subscribe
兩星期內：新四大工會過五千申請
三星期內：第二批新工會成立

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

大家小心，不被捕

聽日肯定有更多臥底狗

呢層一定 所以有巴打分析過
唔可以咁快black block上場
一定要集夠人先

油同爆玻璃碎呀
仲有車玻璃噴油

黑警可以日日ot可以日日返工？
頂到幾耐?

未成功 不等於失敗

鬥長命 完

講得好

老實講就算今日唔係搞三罷警暴都係會發生
而weekday點都大影響過weekend
所以今次行動雖然唔叫成功 但係係大成效過星期六日遊行

身在現場見到大家對番工嘅執著

我真係心都灰鳩埋⋯

頭盔：頭邊食花生

正確態度

真心唔想再有手足中槍
啲狗只會越黎越癲
唔成功

咁其實再塞都冇意思

根本唔係自主罷工，冇野阻到佢地番工

yes
pls
經濟戰先係最有用㗎，損失又小

呢樣係真
一個真心想返工嘅人
個腦只有返工
其他咩都唔會理
所以被罷工好難維持

損失可能係經濟上嘅損失
但血一定會流少過衝突

要正視呢個問題
0受傷 0流血係無可能
只係唔會每日一單危殆
每日一單生命危險

樓主我撐你呀

唔係話黎明行動完全唔work，但真係自損1萬，但敵損一百都唔知有無。

其實被動塞罷工已經搞咗幾次，淨係得8月5 嗰日算係最多人同埋塞到一日，但根本第二日已經正常返工，無謂再係咁行條唔通嘅路啦。

靠工會三罷條路好似行得好地地，大家繼續朝呢個方向行咗先啦，工會可以點人數+有罷工基金，係會令到罷工嘅成數高好多同埋持久好多。

知道大家心急，但香港係一個好特別(豬)嘅地方，你唔令到佢地無後顧之憂係點都唔會罷工。如果覺得屌人港豬係有用，咁2014 就成功罷咗啦。

如果只係出聲講呢條路行唔通就係休息撚，你咪又係分化撚。

所以和理非要進化！ 要出力！
黨鐵要靠和理非一齊努力！
黨鐵超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
全民一齊做！嬲嘅一齊做！

仲有為左番工選擇大家咁多日都唔敢做嘅跳閘，好諷刺

一個二個話罷工老細會咋型，最好就被罷工啦，成個dept今日除左我得幾個人罷咗工，9成同事都返曬工，留意返佢地7成平時屌開popo
成功？除咗用學生中彈嘅新聞當核彈做文宣，仲做到啲咩？

正解 我就係想表達呢樣嘢
因為香港人太多顧慮 剩係屌佢地唔罷係無用
只會一次比一次少人
反而我地係要諗點樣做到一次比一次多人
二百萬人出黎已經試過證明唔係無可能
差咗未有好嘅方法叫到佢地出黎

呢個就係問題所在
深黃但唔罷工
證明佢地有啲心理關口未過到
可能係家庭? 經濟? 單純驚炒?
罷左無人陪? 呢啲心理壓力
如果有工會/ 小組大家互相支持
可能佢地見到
哇原來聽日有十萬人一齊罷工
從而跨過心理關口
就係最重要

無錯
一個趕住返工嘅港豬郁下手防暴都打死幾隻
問題係點令到佢地肯加入我地
而唔係遠離群眾

真係好撚多人清rb
清到變垃圾rb 啲藍絲同狗就放棄直接剷過去
條呔竟然唔撚爆

係

大家都只係想被罷工....屌咩

唔夠尖啊啲RB
要放啲刺釘

其實不一定
我相信有好多人係想罷但係驚罷
唔一定係想被罷

要同9巴城巴宣戰？
唔好掛，有無潮聯小巴呀

又話咩正常打工仔做扮工師和你suck，塞你老母就塞，一路搭地鐵一路睇住啲白領藍領禁電話，咩手制咩緊急制冇哂影，成朝淨係見到啲前線黑衫做野，我真係睇到嬲

不分化，唔想屌任何人追究任何人，但拜託大家，做好啲啦好嗎，扮工師出嚟啦好嗎，你想被罷工，但你可唔可以出嚟做扮工師先呢

利申 不支持犯法行為

千祈唔好油同火就走 好暴力

一人一支噴漆先 巴士做路障

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

重點係我真係唔明

明明就唔想拘泥時間表
點解重要list曬啲時間出黎

未開始就塔走曬啦

都係果句
如果巴士佬係手足就叫合作
但都真係要有工會統籌
如果我地知佢係手足 佢比人噴完最多落車食煙

其實大家覺得呢一啲動作好似好易
對於一個剩係識打工嘅港豬黎講其實係好難嘅事黎

我想講樓主真係冇錯喎
今日拉咗咁撚多個你真係同我講成功？
今日晏晝中環經過灣仔條天橋
人數小到仆街，最重要之前係個個都一齊屌鳩犬
但今日完全係冇人出聲
經過嗰個位嘅時候係完全沉默
再係咁樣俾人拉落去，你覺得之後仲有幾多人出嚟？

所以被罷某程度幫佢地過心理關口

正解 我地人數已經越拉越多
日後會越黎越難行
要正視危機

借位

推上海牙

對你一個好多

但被罷工呢樣嘢本身其實係唔健康的
第一 佢地個身份會外化咗 變得抽離
第二 習慣依賴他人唔係好事
一定係要組工會
實行自發大三罷

手足加油

屌 請正名係平日加速經濟攬炒 唔好再鳩叫罷工 罷工唔是咁既樣

講到平時星期六日就拉得少人咁
如果今日叫完全無用
咁平時星期六日白被人拉嗰啲叫咩?

推，和理手足要諗下自己塞自己。咁都唔做，手足再死你地都有份。

我無否定到今日嘅成效
但其實星期六日大型商場落閘對經濟都有一定影響
只係想指出對家嘅武力提升
要如何自處
今日絕對係有成效 只係個成效同手足嘅付出比例差太遠
連打和都唔算

推 罷工不是這樣的

更早起身 4-5點係人大腦最冇法集中時間

打狗

係都要打飛機都無計

同時人嘅精力係有限
如果你叫班手足今日搞到凌晨一兩點
第二日四五點又起
係會死的

0被捕先叫成功

唔好搞夜晚，到下晝1點好
搞到上晝市唔開 午市都開唔到
路又封好左，要d藍出唔到去返工，咁就夠

其實最好係用車

但巴打其實你見到人越夜係越精神的
你見旺角同將軍澳都戰到呢加
跟本上好難集體走返屋企訓教
因為大家其實本身都無共識 應該點走
或幾時走

正解
車其實好有用
成本又較低

其實格黎已經有post 已經唔洗你諗啦 去推啦

我知，打撚到唔識餓咁

但戀戰真係唔係好事

遊擊戰真係敵強我弱下最好方法

推 支持Gay巴工會工作

我成team都返唔到工喎，其實幾成功，俾人捉到係可惜，但捉到既又未必有證據，差佬好多都係鳩拉

最近啲遊擊戰都面臨一個好大問題就係便衣狗
呢一點真係呢人睇到好灰

攝衫 小隊行動

但長遠黎講
咁落去都唔係真正嘅三罷來的
只係被罷
對港豬同經濟影響有限度

【突發】工會要人！！！

唔洗俾人拉啦 已經有人俾狗shoot 日日都塞 你有幾多個手足可以推出黎俾人shoot?

真係可以唔洗塞你又肯自發罷既 手足唔洗入icu架喎

有啲鬼佬教用兩條鋼根
扭埋做果個樣 唔知有無效果

正解
正正係因為無自發罷工
先出現咁多問題
我地要做嘅嘢 其中一樣就係要做好職場上嘅組織工作

最好留係屋企冇人中槍冇人被捕
終於有返次平日朝早既抗爭，又就係度潑乜鳩冷水

唔係又要返返去果D濕鳩和理非揀D紅日出去散下步唱歌摺紙抗爭呀嘛

如果真係個個留係屋企唔返工 真係可以無人中槍無人被捕又有成效架喎

巴打 我重復咗好多次
由#76 我已經講咗好多次我唔係休息撚
唔係叫大家念力抗共
係要大家令更多人肯自發出黎三罷
而唔係被罷工

仲有和理非活動個人認為係絕對無問題
隨非你覺得和理非連搞活動嘅權利都無
咁嘅話就唔好怪日後佢地唔出黎

呢樣嘢係雙向

短期方法同長期方法可以一起做

岩

但樓主所講既中槍同被捕係邊D人呀
班自撚私港畜肯自發罷工就唔洗佢地出去堵路啦

咁呢個都講到明係預演

唔好太勉強，一定重便衣

大家全黑加黑背囊，未去到路邊，就會被便衣，藍絲捉
希望前線唸下早上 上班look 易入易走

主力搞中環 唔想有寶寶送頭

巴打 我講左好多次
呢加仲想靠自發罷工嘅人係好唔現實的
如果真係會自發罷 一早罷左
你點屌郣係無用
但點令更多人出黎罷先係重點
好多因素 好多心理關口
我知你好勇 敢罷工甚至辭職
但真係要現實啲
唔係個個都做到
而我地係咪剩係屌佢就夠呢? 定係我地可以做更多?
如搞工會? 叫人入會之類?

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

我知你唔係叫人休息，但今日係一個工作日，由大部分人未返工就已經有班手足出黎抗爭，呢個現象係未試過，有咁大進步係咪應該鼓勵下?
我夠知自發罷工最有用，問題係港畜自撚私

和理非果D摺紙唱歌活動唔該你地留返光復香港，有個民選政府，有民主自由既時間你先好好享受呢種光環，呢刻你有權照樣摺紙唱歌，每人都有佢既權利，我都有權你睇你唔起一樣

噴巴士係幾好既戰術 又快又work

與其搞工會，不如破壞到冇資本家係香港做生意，炒撚晒D人，到時班自私撚連工都冇得返

以香港人既劣根性，就算有公會，一樣有人背叛，都係靠唔住

鼓勵下大家繼續行落去姐
下下咁負面好難有動力繼續做

放晒口風，聽日會更危險。。。

講真 其實進步唔算好大 至少今日罷工 係失敗俾班仆街知佢地要入工會 所以係未完 係未需要鼓勵住 因為工會都係缺人

【突發】工會要人！！！

咁照你思維 到時班友無工返都係會係屋企等死唔會出黎反抗架喎

甴近平

大家唔好搵街邊裝泥頭嘅泥豆

響今日之前我係有鼓勵人去支持1111的
但鼓勵還鼓勵 有問題或要反思都係要提出
唔可以沉醉於小成功之中
都要睇返我地失去嘅成唔成正比

最後果段 個人唯一怕會有惡性循環
當然呢個係你自由

咁都叫唔大?
非假日上街好大突破
上街之餘唔係散步，係真係勇武抗爭
呢兩點我相信泛民存在咁多年都唔敢想像到
手足有本事行到呢步係好大進步

最後果句其實係一個思想陷阱黎
如果咁講 光復左香港 甚至香港獨立後
都可能會有人好似湯家華咁
無嘢靠得住
但我地唔可以剩係咁諗

第一段你講嘅嘢其實同搞工會無衝突

巴打 我連中槍嘅巴打姓乜都唔知
今日已經好攰好灰
但都係要反思

呢個係你既思維，正常人既思維係你迫佢入絕路就會反抗，而唔係等死
有句說話叫"趕狗入窮巷"意思係叫人唔好迫到D狗走投冇路，否則會發癲咬人
狗都識反抗

當然 如果宏觀咁睇運動嘅話
泛民的確係因群眾而進化的
無大台概念係絕對重中之重
只係無大台唔等於無平台

不過點都好 最後一句絕對認同
各大手足們功不可沒

即係依家都唔夠絕？ 定你覺得你既全民俾人炒係有可行性？

咁你想點，我地無武器可能點

係我角度呢個成功唔少
重點唔應該放落去因為冇公會而示威者上街幫人罷工而俾黑警謀殺
係應該矛頭指返黑警點解要開槍
依家講到好似上街抗爭就預左要俾狗開真槍射殺咁

入工會 推工會po 【突發】工會要人！！！

開始懷疑阻香港人返工仲難過推翻共產黨

武器睇你指係冷血兵器
定你講到even 輿論力量
國際影響力
甚至你手頭上份工
你公司部server姐

笑撚左 你打仗掛住指責敵人 不如諗下點撚樣裝備自己啦 你期望邊個幫你出頭？ 香港人有能力組織工會罷工架喎

你意思係邊搞公會邊嚇走資本家?
我唔反對搞，有我都會入
有用既野咪各有各做，我只係講出香港人既劣根性，一個唔團結，就動搖好多人

【突發】工會要人！！！

有呀

肯入未？ 定想繼續網上屌狗？
【突發】工會要人！！！

巴打你好有心
支持搞工會巴絲
你地都要比任何人更嬲先至持續有力量去搞
要加油

今日無返工都出門口塞到9:30再閃。
辛苦各位手足！今日唔叫蠃，手足仲有生命危險！梓樂真相未白！仲有好多好多！

明明就可以兵不血刃 明明手足就可以唔洗中槍

【突發】工會要人！！！

依家咁叫絕?
港畜仲有份工可以J，前線手足就幫佢地擋子彈/推落樓/毒打/強姦，今日仲要幫你地罷工，
你依家諗緊聽日返唔返到工，D手足可能PLAN緊著草，有D係臭格，有D俾狗打緊
我睇唔到你絕到咩地步WO
10年8年後，你可能升職加薪，住私樓
佢地一係預住案底一世，一係俾狗打到有永久傷害，女仔有一世陰影

其實返工既無一半都有3成係藍

咁講 你要民主 無一半都有3成係同你對立

巴打 我以下會一隻港豬嘅思想答你
有啲人甚至會覺得你地係一箱情願
佢地幾時想被罷工? 幾時要你擋指彈
點解我要同你一齊罷?
我屌差佬姐 唔使食飯啊?
呢一啲思想 響好多打工仔都會有

情緒勒索可能會引到部份人出黎罷工
但呢類罷工通常人數較少
持久度低 因為無陪 好獨 好驚 好恐懼
有啲嘢放唔低

我諗無人會唔嬲
我到呢加都仲好記得 612 616 71 714 721 85 831 92 93 101
等等等等嘅經歷

但真係要令更多人加入我地 剩係鬍係無用
情緒勒索係唔夠

係咖 港豬係好煩 如果唔煩就唔使花咁多心力
咁多時間去搞工會

指責敵人都好撚過自己友打擊士氣啦
同埋依家唔係指責D狗，D狗已經唔怕你指責佢，係叫你記住敵人點殺你D人，記住呢個仇恨

但今日真係少左人返工

咁你係咪覺得令到全香港人入絕路係有可行性？

定叫人入工會等多d人可以出到黎自發罷可行性高d呀？

姐係我地都仲有五成至七成
其實已經好多
當年波蘭團結工會
平均都係得三分一左右

巴打 你都要明白
記住仇恨之外
知已知彼都好重要

我無意打擊任何人
只係學上邊位巴打咁講
要各方面都裝備好自己

今日出黎目的係打狗？ 塞路係為咩？ 你到底目的係想得到d咩？

我寧願大家互屌呀 都唔想營造階段性勝利呀

但其實最少做到閒日都繼續戰爭狀態先
雖然都係手足做出黎嘅
而且好驚不停咁拉我地會快速無哂行得前嘅前線

咁呢個又唔係一件好事
知已知彼 正面討論
減低分化嘅機會都好重要

極端左 sor 【突發】工會要人！！！

基於我對港畜既了解，絕對係要趕佢地上絕路，佢地先明依家呢班手足為咩出黎
我唔知真係到呢個地步會唔會太遲，但我都期待港畜覺醒既一日
都話工會呢樣野係好，外國一樣搞得好成功
係香港我就有保留，但我一樣會支持，因為做左好過冇做，大規模既工會係香港都係冇，泛民又係諗都唔敢諗

好撚心啦 當年二戰俄佬血肉長城2個人一支槍衛國戰爭 英國人日日比德國佬炸 都唔會根似你地咁係到自己人互屌 槍口對外 每個人都有佢既使命

巴打如果你都想做啲嘢但又唔想上前線的話
真心去搞工會或入工會
叫人入工會等等

被罷工戰線係唔夠長遠唔夠健康的
雖然係無他法下嘅做法
所以更要加快搞工會嘅腳步

你咪撚問埋林奠D問題啦
你問單一今日既事把撚咩?今日第一日發生?
淨返果4個訴求有未?
依家你見到呢D全撚部都係政府加黑警聯手製造出黎既後果，你就拎今日一少部分黎睇黎問

推你

咁我寧願落力叫人入工會 都好過諗方法打爆晒全香港既中銀 燒到冇人返到工啦

呢個做法
有機伯出現兩個可能性
一. 明白手足為乜 加入我地
二. 唔明手足為乜阻佢地返工 反對佢地
覺醒呢樣嘢其實每次嘅衝突都會有
只係唔明顯

呢加無一個渠道去組織呢一班人
工會正正及揮呢個角色

當然工會同工運呢樣嘢要傾可以傾好耐
單單係集體談判權嘅影響已經好多層面可能傾

或者咁講，今日成效係大，但損傷絕對比六日更大
今日已經開埋真槍，都仲係個個叫口號唔反抗
成個中環又係不斷重複一句(包抄呀，走啦)
仲要幾個區都拉左勁多人
今日全日得東涌係集體正面打狗，真係打到佢地退上車
重要既係，人數比起之前真係少太多啦
被人拉個班都唔知失蹤定送曬返大陸，好多都無出聲咁....

始終比人拉咗都好難成日再出
所以乃武只會少
唔會有多

香港人識咁諗，一早有普選，唔會到今時今日俾人溫水煮蛙咁耐，燒到埋身先跳
有人跳都仲好，其他人仲阻住你跳，又怪責你跳起D水花淺到佢地

問題就係 你d嬲係發洩係邊個位先係有最大效益 你可以嬲到係咁call馬搵人組織工會 嬲到係咁推工會post 呢d係實事

定你覺得依家有人未夠嬲 要你提佢嬲？ 佢依家唔嬲既你提佢會嬲咩？

冇所謂架，你咪搞公會囉，好多人都會支持
同樣你就唔好話鳩D手足打爆D銀行囉

巴打 無如果架 一個民族既優點特性如果咁易培養到出黎 就全世界9成國家都係強國啦
香港始終比犬儒同大中華思想毒害左百幾年 唔係英國佬點會咁易無左個香港
依家識醒都好過永遠扮訓
終之都係個句 槍口對外

我講既互屌係好似依家咁 我又唔覺我地唔係槍口對外喎

呢兩個可能性對前線手足既攬炒心態都冇乜分別
1,你明白，加入左，嬴一齊嬴，輸一齊輸
2,你反對，但反對左又唔見得你地D方法可以改變支那入侵，最後可以都係一齊入集中謍

明架喇，唔洗係咁SELL我公會，我係支持有用既事就各有各做，咪撚講到我反對你搞咁

班傻撚唔肯接受現實 笑撚死

搞到我好似啲耶撚叫人信教咁
利申先無啲咁嘅事

有個post講plan b

咩黎

問題就係點解一日三罷就要失咁多前線手足

咁無限期三罷 有幾多手足可以出到黎 又有幾多返到屋企？

總之嬲就一定唔會用D和理非方法黎表達
"嬲到係咁call馬搵人組織工會 嬲到係咁推工會post"
呢D留返俾D覺得呢樣野有用既人做

同埋點樣表達嬲，我諗就唔洗你教
面對點樣既政府就用點樣既表達方式，蔡英文政府呢D可能你嬲到唱歌大聲D，摺紙摺大隻D，真係會有用

依家個速度真係推得太快
真係驚一星期後無人出到黎

我都係咁話，槍口對外
要互屌要檢討，他日成功左，再慢慢講未遲，未成功前講乜鳩都廢，集中火力打敵人

算啦 我同你其實有d誤解 我相信你明我講咩 我其實都明你講咩

對著中共一定要抱著玉碎心態
就算比佢拎得返香港都係一塊廢地

因為D狗已經癲撚左，西灣河你有眼睇啦，狗車想隊死人你都睇到啦
唔係因為三罷導致個手足企錯位而俾黑警射殺，而黑警真係已經失控，以殺示威者為目標

對家一定會重防
朝早形勢差嘅話 唔駛勉強
睇定啲 去到晏晝都得

岩！

不過嬲同勇武/ 和理非方法又好似無乜直接關係
只係蔡英文佢玩包裝真係玩得好勁
好易就順到人地意/ spin左去第二度

黑警鳩拉真係無辦法
大家主動罷工就唔駛犧牲
我地最終目標係要主動、長期罷工，
唔係被罷工一日

工會page得1000人like
香港人

唔知有咩成功

無錯

唉 呢個真係宣傳問題
連登未必係受眾嘅平台

中午中環

今朝彩虹有手足倒花生油
啲車掂行掂過 感覺無乜成效

定係講緊油係黎防狗？

btw 有手足倒左d黃豆落馬路 唔知有無用

勇武嬲會上街抗爭，用稍為激烈既手法表達
和理非既嬲，就叫口號大聲D，唱歌摺紙
呢種嬲叫民怨，林奠政府如何處理民怨?
用火水黎救火，然後你叫我唔好咁大火，好難冇關係
蔡英文包裝得勁，起碼人地肯花心思去包裝，林奠呢頭話心痛周同學死，下一句即刻補返話，參與呢D活動就係有風險，然後旺角仲瘋狂TG緊

冇人叫人唱歌摺紙喎依家 依家基本都講緊入工會 自發罷工

咁你地咪做囉，我職都辭埋啦
我都冇話你地搞工會=唱歌摺紙

i mean呢個po

巴打唔好自制稻草人激自己先 呢邊我諗無人覺得唱歌摺紙係抗爭既

都無人話勇武係送頭 你放心

其實而家set完rb就好散水啦
硬碰硬 根本唔夠打
黑警每次放tg 推進 我地又死守唔到
又無乜辦法突圍而出
只會更多手足比人拉

塞完路 勇武散 留番街坊和理非屌藍絲
比人清完rb 安全情況下 手足先再出番黎set rb

呢個係重點

因為我本身自己都係好極端嘅人黎
我連set RB 都會叫做和理非
只有打狗殺狗者係勇武
所以其實我唔會點分和勇啲活動/ 行動

唔講成功唔通講失敗咩

不完美要改善啦
不被捕好重要
但效果係成功咼

每晚打打下都會變陣地戰
其實有幾個原因
一. 多便衣狗 離開大隊後會提高風險
二. 物資運送難/ 不足
快閃遊擊真係要更多街坊/ 和理非做掩護

雖然傷敵一千都係成功
但自損一萬都要正視

繼續搞罷工/塞交通 慢慢轉成長期mode

工會 罷工 就係為左等勇武可以打得耐d 少d人出事 可以私了報牛

殺狗之餘都要經濟攻擊 呢個就係香港有國際競爭力既原因

真係可以咁樣擺埋一齊比較

咁講 勇武係制裁既角色

經濟攻擊係爭取民主既手段

係缺一不可

摺紙唱歌係on9

地區上用黎聚下人集下氣還可以
但都係要有主線做

可以留返俾宗教撚做 會有意義返d

聽日大家唔該靈活變通

都係嗰句
BE WATER

全日260手足被捕！

大家諗清楚 今日搞完罷工 啲市民有冇幫返示威者？
點解我地唔做文宣煲大 721 831 強姦案 被自殺 ？

其實你有冇諗過俾曱甴拉左之後仲夠膽上前線既會有幾多呀？我認我垃圾 我今朝連roadblobk都唔敢set 你係咪覺得被捕之後真係個個都會更加義無反顧？

真係好傷
如果一日失去260個手足
我地好快會打柴

系